TVB股價會唔會穿52週低位12.4? 齊齊支持TVB廣告商

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調